呢條八婆起左底未？？

撞人唔講，話焦點係放火，調那昇